【風水學】教你搞個簡易家居風水陣，2019健康醒神又行運

小弟學過下風水嘅法門，希望可以幫到大家。

2019計舊曆=己亥年(年)都過咗成個月喇～大家過成點呀？有冇人跟住麥玲玲，蘇民峰，或者其他大師教路，喺屋企擺風水擺設呢？

有冇都好，或者擺晒成屋水晶銅錢富貴竹喺東南西北中都覺得麻麻嘅，又或者已經好好想再好啲，有興趣可以試試我嘅方法。

個陣嘅目的好簡單明確，就係踢走屋企嘅負能量，引入正能量。
因為間屋要有正能量，你再擺嘢旺丁旺財旺人緣，啲嘢先起動到。冇正能量去起動，擺乜都唔會有作用。另外就係，間屋冇負能量，個人自然健康啲，精神好啲～

準備材料
1. 兩個圓形扁平金屬物，例如銅錢，五毛，一毫子。因為之後要黐喺牆上面（可以搵嘢遮住，見唔到都得），如果覺得咁樣好核突嘅，可以去五金舖買一塊薄薄嘅鋁片，返屋企自己裁剪，剪兩個圓形（一毫子一半左右大就得)。
2. 指南針（或者任何搵東南西北方位嘅方法，但唔建議用電話app因為唔準）

做法
1. 將準備好嘅兩個扁平金屬物，影一張相（兩件平排一齊影就得），post上啲個post，我會做少少嘢，注入一啲力量，令嗰兩件扁平金屬物有踢走負能量嘅能力。post完等我reply確認OK。
2. 以成間屋嘅中心位計，搵正西位方向，間屋嘅外牆位置，將其中一個扁平金屬物黐喺牆上面(正西位係今年三煞位位置，主要負能量積聚位置。）
3. 以成間屋嘅中心位計，搵西南位方向，間屋嘅外牆位置，將其中一個扁平金屬物黐喺牆上面(西南位係今年五黃位，主要負能量積聚位置。）
* 黐嘅位置可以喺近地面嘅牆身，或者近天花板嘅牆身，或者牆身中間位置都得，只要方向啱就得。可以搵嘢遮住，見唔到都得。

係咁多～ 希望大家豬年賺多啲，身體健康～

對氣場／能量敏感嘅人，做完可以feedback下間屋有冇感覺唔同咗。
冇感覺嘅人，過一排睇下會唔會有乜改變，留言話返俾我知

Q&A
問：你個做法，同就咁擺風水擺設喺適當位置有乜分別？
答：就咁擺風水擺設，係將啲聚喺屋企嘅負能量疏導走（類似棟個交通警喺度叫啲車行第二條路），問題係有時可能會太多負能量積聚，疏導唔切（好似塞車咁，叫你行第二條路都郁唔到）。而我個方法係將啲負能量擋住（封路）同埋令佢哋消失，有淨化效果，帶正能量入屋（直情令啲車消失）。

問：唔影相俾你，就咁黐喺牆有冇作用？
答：冇作用！

問：本身屋企有擺其他嘢，會唔會有影響？
答：唔會有影響，各自發動佢哋原本能夠發動嘅功能。

問：黐咗可唔可以隨時拎返走？
答：可以。亦都唔駛通知我。

問：有冇副作用？
答：冇副作用！

命不可逆，知有何用？
命若可改，知有何用？

做乜咁負

風水 同 命理，兩科係有啲唔同嘅

純粹懶型答下嘴 因為TLDR

但係我覺得依句好正面喎
強調嘅係人定勝天 相信自己

打得咁辛苦，你就TLDR

香港有免費教育都可以咁撚多弱智信風水

好 我睇完啦
睇完都唔知嗡乜

但點解要影相俾你
我痴喺兩個鼻哥窿影俾你得唔得

就算唔信，搏下試一試又唔會有蝕底。唔試先係傻仔囉，理論上只會有好處。

你會做d咩令塊金屬有能量
點樣度你所講既能量
點樣分辨你同神棍

好似係統計學嘅別名黎
只要sample夠大
每次抽走成功嘅50%
總會有成功例子出現

無用既野都走去試先係傻仔

你肯定係冇用嘅，咁冇計啦

弱智

你唔試下打劫？

你講呢d有咩用

我問既野你又唔答
剩係講廢話
多謝關心我仲好有用

風水JJ起身未

連登仔
唔信神
唔信鬼
唔信風水

咁我收皮喇，bye bye

我建議你地打開個屋頂等啲雷劈一劈間屋
又話者搞網吧

樓主好勁

樓主識咁多嘢，飛黃騰達未?

你有感應咪識分，冇嘅就試下，自己親身分吓。玄學風水一向唔係精密科學，信就試下，唔信就上一頁

有心，暫時幾滿意現在嘅生活

咁打劫有冇風險？ 你就真係冇讀過書嘞，連比喻都比錯

你可以當張相係個QR code,send俾我做藍牙裝置配對，咁我就可以無線同個物件充電。（希望咁解釋會易明啲）

真係冇人